# conterra

Die "fertigen" Aufgaben sind mit Tags versehen.

Sobald das Repository geklont wurde muss "npm i" ausgeführt werden um die Node-Packages zu installieren.

Die Anwendung kann anschließend mit "npm start" gestartet werden.
